其實用啫喱cum住tg行唔行得通

即刻真空

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

會融

推

用個豬嘴cum住都得添

但起碼阻止到一分鐘掛我諗
同埋即時性

用水好似有啲炆炆地